有無人好鍾意自來壁虎？

話說呢幾年屋企突然多左好多自來壁虎
唔同大小都見過幾隻
所以應該係一家人黎
晚晚臨瞓前入親廚房都會聽到垃圾袋嘅聲
其實全家人都知有佢地嘅存在
但多數都係聽到聲但見唔到影
我就見得多d
因為我係最夜瞓果個

今晚佢地又出黎搵食
嚇到我老母成個彈起
我問佢咩事
佢話隻壁虎成隻手指咁粗
叫我唔好再餵佢地咁多（我晚晚都會留d蘋果皮比佢地食，因為覺得佢地好得意）

其實自來壁虎係香港係咪好常見？
有無人都好鍾意佢地？
會唔會覺得好變態？

屋企勁多鹽蛇，夏天夜晚就叫春

屋企有幾隻住咗二十幾年
屋企人黎，雖然應該唔係同一隻黎

屋企嗰條肥肥白白好得意
佢每晚都會出黎睇下個蚊機有乜食
到朝早閂蚊機嗰陣就會出黎食放題
日日都會叫下

會唔會成屋都係佢d屎

屋企有幾隻
見親佢哋我都會salute
有佢哋冇哂曱甴

我屋企都有隻一直和平相處

壁虎係咪唔食大隻曱甴

而家啲鹽蛇都識上連登

我都當左佢地係屋企人

歡迎神獸㖭啦

不停周圍屙屎
屙尿
再屙屎
所以要封好去水渠
煩到顛

屋企養貓
好似好耐冇見過

自來壁虎咁細隻應該食唔到
要大d嘅壁虎先得

好憎佢地，屙到成屋周圍都見到佢地啲屎

其實壁虎係叫做好易接受

成屋都係鹽蛇 半夜起身幾十隻陪我柯尿
煩就煩在佢地啲屎好難清理 又要擒高擒低抹屎

上次係屋企見到隻超細，本身見到壁虎都驚，不過見隻壁虎咁細隻當睇唔到過一陣就走

住郊區？
之前去camp 夜晚成間屋出面都係大爬爬

見到唔會驚
但有次係廚房打開個櫃
佢一嘢衝出嚟 離到我心都離一離
好彩唔係甲由

有自來璧虎
係唔係即係屋企有甲由?

好嘈
夜晚成日叫

好驚壁虎
但其實啲屎尿係點？

其實係咪真係食到曱x

將軍澳 完全唔近郊區個隻
size就偏細嘅 以前去長洲見過成隻蜥蝪咁嘅款 好恐怖